究竟denQ呢條蛋散憑咩做KOL...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

樓主真係幾有品味

好CUTE

佢表情生動
拍片前又會做資料搜集夠晒認真

見佢玩開微博就知咩事la…

WISHNOTE=資料搜集

細b都做到 有乜冇可能？

你開channel一定屌打

我平時都係睇你啲文做資料搜集

我冇錢收

系。。。

你們又覺得怎麼樣呢

有聲

圈army飯

你平均每睇佢做幾多次表情會想自殺一次

淨係denq爸爸集集都諗好唔同表情氹小朋友開心都已經夠做kpop界youtuber龍頭